處女座係呢場武漢肺炎真係好有優勢！

有潔癖，到到都好乾淨

每日洗幾十次手

好撚醒呀

唔係處女座
本身都一日洗幾十次手
日日消毒電話

多謝大家支持

有料去清先得架
'消毒火酒就嚟用完

請教電話點清潔好，用咩抹

酒精濕巾？

mon用得唔得架